香港黑警以為過街老鼠係講笑？

Mon緊post既老鼠你好呀
你以為與民為敵、過街老鼠、冇人歡迎你，只係講笑？
我地來至香港各區，各行各業，不同年齡，不同階層。
你以後必須生活得閃閃縮縮，小心隱藏自己警察身分。否則我一定會竭盡全力，為你情緒帶來最大不快，為你生活帶來最大不便。
你地累積的社會仇恨，定必連本帶利奉還於你同你家人身上。
知唔知欺凌有幾恐怖？你的子女好快就會體會到。
你地無權無勢，脫下裝備即與凡人無異。願意為不義政權，輸掉一代人的信任和尊重，實在岸鳩。
你係咪想話你地係唔會驚呀？唔係要你驚呀，要你冇日開心咋，傻鳩☺️
祝未來與支那大媽、屋邨廢老、臭雞娜娜交友愉快，一同擁抱大灣區的榮耀。